點睇女上司明知今日情人節都叫你收工開會

祝你過唔到年呀！！

女上司十個十個閪

一陣間佢應該會叫你OT
佢今晚想同你過

上年跟男上司，仲俾我早走

男上司好心地比例較高
因為佢今晚都要出動

叫你一個定叫全部人

我會趁機中出埋女上司

益你！

全部人